其實TG係咪已經完美取代到公會呢個角色？

如題